'Je hebt ons het water gebeld om haar te laten gaan,' zei Starkey.
"Zwavel en gal," donderde Hook, "wat cozening [vals spelen] is hier verder! "
Zijn gezicht was zwart geworden van woede, maar hij zag dat zij geloofde hun woorden, en hij schrok.
"Jongens," zei hij, terwijl hij schudde klein, "Ik gaf niet zo'n bevel."
"Het is vreemd overkomen," zei Smee, en ze friemelden allemaal ongemakkelijk.
